<h2>Changelog</h2>
<h4>19/11/2022</h4>
<ul>
    <li>Fase Vida Adolecente Hetero acabada</li>
    <ul>
        <li>Hobies</li>
        <li>A infulencia na felicida da personagem </li>
        <li>Mais amizades</li>
    </ul>
</ul>
<h4>20/11/2022</h4>
<ul>
    <li>Correção parte das "Amizades"</li>
    <li>Inicio da criação da Fase Vida Adulto Hetero</li>
    <li>Correção na fase Vida Adolecente Hetero</li>
    <ul>
        <li>Adição de chance de ter amizades toxicas</li>
        <li>Adiçãoi de mais acontecimentos durante a fase</li>
        <li>Ajustes no ganho de felicidade</li>
    </ul>
    <li>Finalmente a adição da comunidade LGBTQIAPN+🏳️‍🌈</li>
</ul>
<h4>04/02/2022</h4>
<ul>
    <li>Remodelação no código</li>
</u>